中共改名叫春袋人未

咁撚多個春袋

袁國勇篇文既英文版出爐，哩個一定係春袋，請廣傳

中國依家叫新冠國

香港改名叫核港